有無巴打會有一日無端端會好燥？

個一日做咩都好似好唔如意 少少事就想發脾氣 個心好似屈住屈住又搵唔到個原因 好想靜靜地咁有

有
一起身睇咩都唔順眼
成肚氣谷住

會，周不時係咁，但無原因，隱藏性黎m

岩呀 刷個牙都可以燥

男人都會m到

會 就連食食下飯都會好燥 但無原因

呢排啲脾氣都好差
搵唔到工成日諗埋一邊

我會燥到流兩滴眼淚

嗰日會覺得自己運氣突然變得好差咁

唔夠訓個日特別易燥

夠瞓都會燥

我都係 好多野諗

發炆時坐定趴一陣枱會好啲

BTW有時真係唔知點解會無名火起，食食下飯會托住個頭跟住一跟啪對快子喺枱面，嚇親隔離

會，個日好似咩都唔順咁
個人勁燥

姨丈到

經常